差佬拎晒香港僅有N95及全身防護衣但連隔離營都拒絕守 高達順風耳

差佬拎晒香港僅有N95及全身防護衣但連隔離營都拒絕守
|2020年2月17日 高達順風耳 (第1節)

巴打 我睇完你個口罩工廠嘅新聞 做咗少少調查 始終未能肯定佢唔係一間藍或紅嘅公司 開咗個post想正視聽同埋求爆料 可惜推唔郁
你咁資深 活躍 同埋又係同一陣線 為大家著想 想請你幫手推下

[正視聽/求真相] 口罩工廠係黃定係藍? 請一齊研究